『業主實力』唔加息，8月價再mark 高20%

外電報道，美國聯儲局主席鮑威爾於論壇上表示，目前利率僅稍低於中性利率，市場解讀為聯儲局之利率正常化進程將進入尾聲。鮑威爾指，即使是最準確的預測，亦會面對不可預知的狀況，循序漸進的加息進程亦旨在平衡風險，亦有密切監控經濟數據。 他又指，注意到加息太快將收窄經濟增長的風險，加息太慢則會導致通脹及金融市場波動。 聯儲局亦發布首份金融穩定報告，憂慮中美貿易關係緊張、英國脫歐帶來的市場波動，及中國及新興市場之經濟問題將影響美國金融系統，或推動資產價格及影響信貸質素。報告亦指出，即使出現不能預計的經濟打擊，金融系統亦可保持穩定，惟企業之高槓桿借貸或在經濟下行時面對更大風險。(vi/t)
2018/11/29 09:10

聽講好多新盤售樓處一早就出現人龍

鬼排既

用而家低位計咪有